---
title: Die Borg sind unter uns! Rette sich wer kann!
date: 2013-12-20T13:53:00+0100
categories:
  - Allgemein
tags:
- Borg
- Spaß
slug: die-borg-sind-unter-uns-rette-sich-wer-kann
---
Viele werden sicherlich die [Borg](http://de.wikipedia.org/wiki/V%C3%B6lker_und_Gruppierungen_im_Star-Trek-Universum#Borg "Borg Star Trek") kennen. Jetzt habe ich den ultimativen Beweis, dass sie existieren. Aufgrund einer Anfrage einer Sekretärin habe ich heute nichtsahnend eine XML-Datei des Systems, dass ich verwalte, geöffnet, weil ich Änderungen vornehmen wollte. Und was muss ich zu meinem Entsetzen für eine hinterlegte Fehlermeldung entdecken?

>Dieser Person sind ein oder mehrere BORG - Datensätze zugeordnet (Tabelle : borg)

Ist jetzt das Ende der bekannten Zivilisation nahe? Muss ich meine vierwöchigen Urlaub jetzt als Drohne verbringen? Fragen über Fragen... :D